
                      Buena película. Entretenida de principio a fin. Película que describe los bajos fondos de la Sevilla pre Espo'92 con punto de humor en los diálogos. Buena interpretación de todo el reparto.
        
            